尼馬已經差不多超越美斯

其實佢離開巴塞無錯，因為唔走，只能繼續做美斯助手，執行美斯模式

有人話唔應該去巴黎，但無其他球會出得起咁多錢

轆地方面?

國家隊表現超越左

拎咗冠軍就係

所以佢唔想再做助手

唔出奇

拎過洲際盃啦

梗係講世界杯啦

朗迷見到“超越美斯”已經谷哂精

美斯係足球上帝

上帝都會老

巴西人腳
阿根廷人腳
葡萄牙人腳

演技一早超越左

如果美斯唔係堅持用美斯模式，阿根廷人腳唔太差

條中後場..

唔係同巴西比

世上無西超